12歲女童被老母箍頸按落地下

又拗手又禁落地 個老母做狗慣左手勢

老母係咪黑警

未睇段片以為曲線講緊旺角12歲女童被狗咬嗰單
睇完段片都係覺得女狗捉細路女，而唔係老母教女

狗應該會一下就噠得低

個女人地 人地點教關連登仔咩事 無打死人咪得